梓樂死因 個官今日又唔老實

個官今日又唔老實。
冇真相架啦。

ShawTim Liu: 0.93秒未夠時間反應

黃鵹: 細個成日喺屋企碌落樓梯表示：mud9

Francis Lee: 故意計數mess up 問題重點，spin 到佢自己爬牆墜地，咩資勢先會頭落地

黃鵹: 唔老實

Francis Lee: 主動翻牆一係屁股落地一係腰背加手肘落地，計呢堆數無意義

Kit Wan: 陪審員計到時速36公里，猛料

根據我3-16歲間豐富嘅碌落樓梯、sir扶手出軌飛落樓經驗，呢個死因庭係鬧劇。

0.9秒點會唔夠時間反應

reaction time 唔係0.2s?

屌你老母小學兀櫈都撐得切隻手落地啦

正常都係0.5s reaction time la
成秒咁多點都會用手㩒住地下
但之前急症室醫生講過
梓樂手無擦傷
姐係有足夠反應時間下都無用手支撐
姐係昏迷左先比人掉落樓

我細個10歲試過由張檯跌落地，一米多D。
個身體都識自動用膊頭果邊撞地，唔會俾個頭撞地，係本能，快到唔係自己有意識控制。

人仆落地下無0.93 秒都反應到
老人家就話姐

計到時速36公里有幾難無知真係好可怕

正解

又掉人落街

黑警要用鐳射槍射

點解落地唔夠1秒要用時速去演繹

F4 physics

-9.8m/s.....點解一定要拆做時速?

事但代條formula都計到啦
mass, height, acceleration, 計返個time

跌落床都有反應啦戇鳩

使唔使f4 physics呀

唔係下墮速度，係撞擊時既速度，唔使加速咩

100米比赛偷步反應時間係0.1秒
即高级運動員人類極限的反應是0.1秒
普通人就長些

成1秒 當佢行36km/h車都剎得停啦
唔夠反應時間都講得出

行路仆隻手都反應得到啦 離地4米點會撐唔切

s = ut +1/2 g t^2
s = 4
u = 0
g = 9.8
4 = 1 / 2 * 9.8 * t^2
t = 0.91 a

我都係專家

不過清醒就一定會保護個頭啦

失平衡用既唔係反射神經咩，照計應該快過reaction time, 唔知有冇錯

個醫生食咗屎
0.93秒同我講唔夠時間反應？
打埋個關斗都夠啦

同埋點樣先會頭跌落去先